咩叫朝見口晚見面?

點解朝早淨係見到口?

即係話你得把口囉

朝早無面見人

朝早樣衰，剩係睇個咀算...